毒毒想問吋同時被兩個女人爭有乜感覺？

申利一個都無

吓*

原來你係大陸仔

何先生
劉先生
周先生
楊先生

咁止兩個? 佢地都係香港人